依個可能係小妹今世最後一個post 有咩想同小妹講就快d講

想死

快撚啲死啦屌你老母

BB唔好走，樓上2個可以去死

有啲咩慢慢講，唔好衝動

報左驚

玩留

求下你唔好

小妹唔明我做錯咩 你地要咁對小妹
不過都已經唔緊要啦

wfc

你唔好咁乞衣啦

你報驚 我報喜

又

趁地淋

執緊腸

小妹會掛住你

快

來生再做好姊妹

bye

屌 仲未死

幾時破處

叫雞破左處先死啦

等埋，西維爾sm我

挽留

青頭仔

不了 你要好好生存落去

飲埋綠茶先死啦

係又典

點解仲係度

排隊啦

黃大仙翠竹花園一單位，傍晚6時許，一名19歲姓林青年從第7座一單位高處墮下，倒臥天井位置，救護員到場證實男子當場死亡，警方到場後用綠帆布蓋住遺體，其後上樓搜查，最後成功聯絡其家人，確認他在中層單位一個廁所窗口一躍而下。警方在現場未撿獲遺書，但相信事件無可疑，遺體抬走交法醫確認死因。

據了解，姓林青年今日將自己鎖在睡房內，其後突然走入廁所，家人未幾聽到樓下傳來一聲巨響，方知林跳樓身亡。消息稱，林性格內向，中學畢業後一直待業至今，生前曽於網上透露不開心，警方不排除他一時看不開自尋短見。

睇黎係真

WFC

推

人妖好似住屯門

rip

早死早著唔好遺害人間啦

下
樓主唔好嚇大家
報個平安好喎

佢住屯門，唔好製造恐慌

好失望

5 d死

麻友係雞

樓主仲未現身

yes 死左無得笑

可能死左連報紙都費事登

快d走

返黎呀

忠心義犬

卡勞狗俾黑猩猩屌撚穿屎眼啦

樓上叫你去死既都唔撚好理佢地 有咩事都唔洗死既

我愛樓主

睇黎真係死左 帶埋你果兩兄弟落去啦

條人妖真系成日吾見左人

死未啊

佢a貨

我都想死,返工真係好唔開心

但同自記講要加油

我想繼承你

左：n賓
中：蓋狗
右：卡勞

人妖三兄弟

明天會更好

加油^^

珍惜現在

咩事唔開心啊？

系咪終於bam左